「小英做到野」台灣新例阻親支那團體搞事！

台灣立法院昨三讀通過《組織犯罪防制條例》修正案。

由於該條例被視為針對支持兩岸統一、認同中華人民共和國的台灣統一促進黨，故又戲稱為「統促黨條款」。

條例進一步放寬對「組織犯罪」的認定標準，將現行的「持續性及牟利性」改為「持續性或牟利性」等。未來包括統促黨、愛國同心會等親中團體如再鬧事，執法機構可據本法以「組織犯罪」對他們處罰。

香港日日退步
台灣日日進步

遲早比台灣人鬧港蝗

有本事嗰班都去西方國家

加拿大點解落左閘?

天佑台灣
支那必亡

獅城成街都係支那移民

民選政府香港政府既分別

港共政府奶少一日共都係天大的喜訊

唔知由幾時開始，我地就假定左香港政府必然要奶共，香港政府必定唔係企係香港人民個一邊，但睇翻其他地方又唔係咁樣，最近期既加泰政府就係唔奶西

台灣人都知親共係死路一條

你落閘係指唔再批投資移民？